一張相就個知支那寶根本唔安全

明明down完拎完優惠一直都冇開過
點知無啦啦彈條咁既信息出黎
好彩入面用剩三個幾啫

FB仲多啦

我連用都冇用過都有message

證明係安全 有double security
不過睇黎好多人hack支那寶，